本身北歐都左到仆街，但因為一個人變得排外反中。

就係當年上個島仔殺咗兩百幾人果條友